全世界最q能到撲街既知欠奈子(牙奈)生日快樂!!!!!!!!!!

如題❤

樓主快啲走
我幫你頂住先

牙矮

無事既 已經特登唔po圖..

IZONE 4大美腿之首❤

冇錯雖然短咗啲姐 但都係靚嘅

ching短腳癖?

由佢喺48嗰時跳Gfriend Love Whisper開始中意佢佢真係好鬼死Q

係短左少少但係對腳個比例好能正下..

廢事比人話我開po無圖 po兩張+1條vlive算==

Nako18碎生日粗卡

牙純

q喎

可能我諗多左但佢表情好似索緊nako浸除 明爽緊咁

賓仔竟然po到咁多圖出黎..

雞

呢排香港咁多事發生
當係傳播下正能量

屌你件速狗炒車死啦

打錯字 我想講好可愛

話咁快就大個女

我火車便當佢

清你個post係近日最成功嘅post

單手抱起牙矮 另外一隻手幫佢摔

好能感動..